想入恆大ibgm

收皮啦𨶙樣
唔係以為自己改名做大學就真係大學呀

A零玖咪讀書

溝唔到女唯有讀下書

我哋恆大唔係想入就可以入㗎

睇少我地痕大？

蓋清同連大哥都係恆大出身
唔好睇小我地

a09

廣州恆大買起你地全港 d u

又撚含大仔？

淨係聽過廣州恆大

含大d女真係好撚淫

蓋係ivy

含大 我地kongu仔屌唔少

我地kongu當班含大囡係雞咁屌
邊屌邊叫冇腦港女

Ivy League

唔重要係唔係大學
重要係溝不溝到女

又串樓主a0

好串

屌你地老母